GD 無題 中文兵歌版（重開）

小弟最近飽受情傷 ，聽完GD首歌後有感而發，寫左首中文版（國語），希望各位巴打比d意見。
不喜勿插

慢慢地已經愛上妳 天昏地暗也想 念妳
看似是愚者的無聊 成為了自己的 煎熬
無法抑制心裏的煩燥 不得不意也要想著你
別人跟我說的一切 聽不進

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
心已壞掉

雖知道這是一場夢 我卻不願意就這 醒來
明明就已經忘掉 了 東來西去卻看見 你
清歡快樂高興的背後 卻是無人曉知的孤獨
努力與汗水的付出 看不見

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
心已壞掉

你匆匆的離去 我偷偷地哭泣
默默地承受 寂莫與愧疚
I can’t let go cause you never know
我註定的悲嗚 也是我的宿命
我一一承受 不讓你受傷
Nobody knows I always know

只想要你對我關心 填補心裏的孤獨
不管是誰都也無法 阻撓我
求求你別把我丟掉 困在這熟悉地方
不想説再見

有無巴絲俾少少意見

垃圾KPOP